中環鏞記黃定藍

如題

鏞記好難黃啦

紫

blue 到發black

鏞記和分拆出來甘牌燒鵝都係搓警